大家準備好買樓未？

環球經濟唔好, 香港就回歸

逃犯條例一通過，就係樓爆之時

6m買九龍站

100萬太古城

準備係外國睇樓

逃犯條例通過後一樣要住。盤源短缺下樓價一樣唔會跌

經過今日仲有人接先on9

支持租樓

買呀買呀

期待樓爆股爆

無事喎樓價gogogo

咪發夢喇.. 有正苦做黑手撐... 樓市只升不跌.

有朋友星期六睇樓跟手買左
話好多人睇樓wo
不過劣質盤好多（1樓，2樓，4樓 係平過市價既）
優質既價好硬

我咪其中一個
買完第日去遊行

星期六買完
星期日去遊行
真心啲優質既盤係無平到
我都有問佢有無借貿易戰，送中單野壓價
佢話啲業主話左個價就無得傾
得啲一樓二樓既先有得傾

我朋友換樓既，所以有要求
巴打買左邊區

租樓日日賺

一樣都係星期6簽左臨約, 尋日去行
上車盤根本只有貴, 唔會平

你有冇諗過到港爆果一刻, 如果港元脫勾, 港元貶70%, let say USD1:HKD26, 業主會用美金作為對價同只收美金
你而家買落, 再將手頭既錢換曬做美金, 到時港紙核爆時, 你用少少美金換返港紙已經夠還你條債, 變相打折仲可以早買早享受

對，所以支持租樓
尤其用港紙交租